應承我，今晚我地一齊睇愛回家

上一集佢地影畢業相話自己係黃絲，我已經原諒咗佢地

我屌你老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩唔比愛回家既post上熱門？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！[/quote]

愛回家係好睇 你老死天氣囝都有睇